28/12-2/1 臨時臨急訂機票酒店 大阪定台北？

5個人 要3張床 上agoda睇
去台北 1萬蚊機票 1萬5千蚊酒店
去大阪1萬6千蚊機票 1萬3千蚊酒店
好撚貴 但屋企人難得想一齊去個旅行
巴打們有咩推介 定係去旅行社問下自由行package

有冇平酒店介紹

有得你買都偷笑啦

我知錯
但真係貴到離譜...
台北我分兩間房 一間一床 一間兩床
兩間房一晚要3千幾 仲要係up dup酒店

咁遲訂去跨年

爆場日子咁遲訂

不如夾埋假平日去
咁樣真係好貴

要陪細路果d就唔得

就係平日難夾有細路
岩岩睇過正正常常酒店⋯5晚5個人 全部都係2萬左右

我明……

俾啦

2萬5晚 碌唔落手...仲要台灣

成家人開心就得啦
你有冇本事要細路同你一齊AL先？

冇？
俾啦～

暑假，去好過啦，平好多，一樣d細佬仔有假放 係晒AL姐

既然呢個價你俾唔落手, 你不如而家試下夾新年同復活節仲好啦
你硬食呢個價, 去到時咪又係一路玩一路屌, 開心咩

一個月都唔夠，好抵架啦。

我諗佢唔可以

屌你點解乜都知
唉我諗呢兩日去旅行社睇package算
台北機票酒店預每人5000算

比人強逼硬食

拿拿聲book好過啦

洗錢有乜好驚
搵唔返我就真係驚

既然冇得避免
早d settle好開心玩
唔通煩一大輪可以俾少d咩？

俾錢啦，唔好等。

2千蚊機票一個人都貴？假期喎大佬

咁你又唔好咁諗
你有緊嘅負擔（負累又好乜都好啦）
幾多人想有都冇？
（走來連登招絲跟著去三唔識七同床都有啦）

旺季想平，就去歐洲啦，有俄航，中航⋯⋯轉一轉嘅都係16-17個鐘，果段時間同你check過，去瑞士蘇黎世搭中航，北京轉機，連稅唔使＄4000/1個

仲去台北做乜

日本喇 10000去台灣

去澳門算把啦，咁撚趕

新年咪仲貴
我韓國機票貴左一倍 仲要硬食冬奧酒店炒價
泡菜

本人認為樓主現時並無選擇權利
只有磅水義務責任

搵到台北機票1754 每人

一係去曼谷，機票2500，但住宿平，5個人住2間房5晚1萬有找

機票1700-1900都有 我都覺得合理..
但酒店超伏

多謝咁多位提議 我諗都係要食屎 一陣訂左佢算
轉地點又依依哦哦 屌那媽

sad but true？

煩又要俾
唔煩又要俾

我係你就快手settle左佢算數

去唔起就係香港啦

Airbnb啦

睇咗都係3000-4000一晚
差唔多啦

台灣啦梗係
日本狗先去

早幾日book東京都係15000yen 一晚連稅（四星）
反而機票就真係幾貴

你點搵架
我鳩搵都係$5,506五晚

試過經旅行社早個半月九千六兩條友復活節紅日四日三夜來回台北，住永安棧

我搵台灣

hx 做緊11週年mega sale

你自己上hx個網睇

係訂就要快，唔係只會愈睇愈貴

屌 台北跨年有咩玩

利申：已訂

咦？等飛？

搵個勁食西北寒風睇101跨年長達3分鐘煙花。 （如果仲有辦的話）

係阿死毒撚
28/12-2/1 晚機去晚機返 買埋旅遊保 total 26000
我驚101多人到仆街

去強勁西北風河濱公園睇完仲有可能有人現場放D仲好睇嘅

你成村人去喎… 毒撚

我係叫你阿毒撚
強勁西北風好高難度 凍撚死人